香港人對政府同中共黑警，發出強而有力信號

黑警死全家，中共要滅，林鄭要坐牢